摩帥把盧卡古賣給未來的自己

《每日電訊報》的一則報導中指出，據瞭解當年轉會的消息源透露，車路士本來打算以比2800萬英鎊更低的價格將盧卡古出售給愛華頓，條件是獲得了的回購條款，但當時擔任車路士教練的摩連奴否決了這一做法，摩連奴認為，兩到三年內盧卡古不會達到引起自己重新簽下他的級別。而媒體感慨車路士不得不以貴上許多的價錢才能帶回盧卡古。

如今，摩連奴在曼聯簽下了自己當年在車路士賣掉的盧卡古，看起來是一筆有些「打臉」的操作，但以盧卡古如此出色的狀態，曼聯能得到他對球隊下季爭冠也是極大的利好，而當年摩連奴否決回購條款，對曼聯最終成功簽下盧卡古也帶來了很大幫助。足球記者赫尼奇就感慨說：「足球真是有趣，摩連奴勸說車路士不要在盧卡古的交易中加入回購條款，三年後他簽下了盧卡古。」

黑暗兵法

摩帥在下一盤很大的棋

Mata lkk，下個係迪布尼？

幾時買埋迪布尼

仲有大胃雷斯?

盧卡古 起車仔時個領隊唔係保亞斯咩？

心計王

但賣走佢既係摩狗

棋王

馬達唔是椰子買架咩？

痴撚線

alpha go 幾時挑戰摩佬?

摩佬true blue

唔set回購益死肥佬

仲有一早賣馬達去曼聯

係